有幾多人高位沽咗gme？

貼個倉黎睇下

咁多淡友無人有沽？

我都想知
一齊做大芋點心

好凍

沽呀ching，即係short

賺幾餐飯
之後想short多啲，但IB唔畀

300開沽都搵好多wor

仲有冇

咁多淡友唔係冇人short下話

short又要十倍保證金
put又咁高IV
邊有人玩到

體諒下啦最後遮羞布

買張put都好呀必跌架wor

睇番我個日勁多負評

啲IV 高到 呢幾日gme跌到仆街有啲唔夠itm嘅put都跌價喎

咩logic？ 一定要short左先講？
咁冇讀過政治學咩人講政治？
咁post下你個政治學位先屌林鄭 再光復香港

支牛無空池，期權又貴到痴撚線

我冇屌過你老母都可以話你老母臭雞任人屌

媽咪麵買put都賺錢啦，淡友唔係仲渣過媽咪麵掛

麵麵30蚊個put一開始係跌

高位short call都賺到fat fat

駁唔到

真係short call
扺你賺大錢

short?